不分深淺，以鮮為重！鮮黃優先消費法則

鮮黃優先消費法則

鑑於近日有唔少人爭拗藍綠扮黃，又或浪費心力調查真假之別，小弟個朋友不才拋磚引玉，希望大家睇睇。

何謂鮮黃？
1. 明確於店面或官網或收據張貼支持遊行，支持五大訴求，2. 反對警暴等文宣。
3. 參與過物資捐贈，派水派食物或收益撥捐等。
4. 不論員工立場，老闆親自表述支持抗爭反對警暴。
5. 店內播放榮光。
例子：真龍門/千之味/蕃薯師兄等毫無爭議嘅黃店。

何謂優先消費？
假設每星期有五次外出飲食，則三次或以上優先選擇鮮黃店。其餘兩次可自由選擇淺黃/暗黃/綠。鮮黃店消費比例該佔總體消費七成或以上。

法則優勢
確保鮮黃店有足夠收入繼續支持同路人。
促使更多商店加入鮮黃行列。
食得安心。
亦預留budget及時間可持續觀察其他店舖。

法則憂慮
淺黃店都要幫？
已經有三成消費支持，同時可以鼓勵佢哋加入鮮黃。

藍扮黃點算？
完全毋須介意，因為鮮黃法則以鮮黃優先，藍扮淺黃暗黃得益有限。長期推行，最終會迫使藍精靈加入「扮鮮黃」（鮮黃定義）行列，即係藍精靈店面要同政府黑警割席，幫我哋一齊出文宣！將藍精靈嘅「反美係工作，親美係生活」轉換成「撐黃係工作，親美係生活」。

藍精靈杯葛黃店影響生意？
事實證明，鮮黃店越鮮明越多人排隊，龍門/千之味/光榮/蕃茄師兄畀大家罰到停唔到手。鼓勵淺黃成為鮮黃，自然會有人來懲罰。

擔心藍精靈業主拒租？
唔通藍精靈業主識得光合作用，佢哋都要開飯㗎。何況藍精靈最無骨氣，市道咁差，只要黃店有心，總有地方可以東山再起，到時上來連登一支穿雲箭，千軍萬馬來相見。

萬眾同心推行鮮黃優先法則，可以減少無謂嘅藍綠扮黃之爭，更可以明確促進黃色消費，壯大黃色經濟體系。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦